我勸喻花市班商家，你地唔好撚開，蝕撚死你

而家係無本生意，免租，免水，電呀

太監教人屌閪

有人去先有生意

等你入齊貨就叫停